{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천(삼천포) 해변별장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した客室の引継ぎは直接確認する必要があり、追加で1人入室する際に追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を確認してから予約を進行してください。 男女同室での入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、身分証明書の確認を求めることがありますので、ご注意ください。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜は騒音を自制しなければならず、客室内の物の破損や盗難行為は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の引継ぎはどのように行われますか？",
            "answer": "予約した客室の引継ぎは直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加で1人入室する際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を確認してから予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での入室は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での入室は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、身分証明書の確認を求めることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜は騒音を自制しなければなりませんか？",
            "answer": "夜は騒音を自制しなければならず、他の客室の迷惑になる行為は刑事処罰の対象となります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難行為はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難行為は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 401
    }
}